.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--p--Private-Sanctum:

Уединенное убежище (`Private Sanctum <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=235>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычное`
- преграждение

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: 10 минут (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: касание

**Область**: 100-футовый взрыв

**Продолжительность**: 24 часа

----------

Снаружи, область выглядит как полоса непроницаемого черного тумана.
Сенсорные раздражители (такие как звуки, запахи и свет) не проходят изнутри области наружу.
Заклинания видений не могут ощущать никакие раздражители из области, а эффекты чтения мыслей не работают в области.





.. include:: /helpers/actions.rst